阿婆仲晌度俾狗圍緊

阿婆幾耐無訓過

過去幫拖

阿婆好嘢

香港人 加油

對住呀婆都要一支兵
尋晚香港百幾成千人都係對住一支兵都怕

一個人靜坐都要被人圍

成條街都係乞丐，又叫又唱都無人理

香港人加油！

佢會唔會好似十年咁

阿婆都知道抗爭唔可以返工返學，單拖都未撚驚過

阿婆好型
睇到眼濕濕

阿婆好野！

有冇人幫佢？冇就而家出

Respect!

哩班畜生係咪人嚟

你地班友去救阿婆啦

呢句嘢自相矛盾

其實佢咁坐係到
無犯仼何法例

人老心不老 加油

連登仔幾無用！！因為咩？準時返工

睇到心酸

各位乖孫快啲出去睇住婆婆

香港政府 我屌你老母

阿婆

呀婆仲係唔係現場？使唔使買食物同水

睇到心up

一個拖住佢七個呀

個阿婆係滅絕師太？我屌你老母7隻狗圍住一個老人家？

自我推翻

唉，我地班後生冇撚用

個班黑警閪樣
阿婆保重身體

值得所有香港人尊敬

係咪琴日維園䓍坪個位?

黃婆婆成日都會去唔同既集會遊行 連開court都會去聲援

阿婆你係時候用埋美國旗啦

咁其實可以考慮化散注意力既戰術

就算你覺得阿婆和理非無拎用，起碼佢真係堅守信念，不散不退

Respect

婆婆

左膠都攬

驚唔驚有日咁老

黃婆婆真係好撚勁。屌。屯門果堆廢老幾時死

呀婆聲大大無貨賣

班警犬係咪偷緊懶

點會咁多人圍個阿婆

正是

修訂前有無罪我就唔知
修訂後 要個呀婆走 一定比人charge大陸揸車撞死人.

幾十歲想衝都衝唔到啦

成堆賊眉賊眼去蝦一個手毛寸鐵的阿婆 仲衰撚過啲黑社會 叫佢地狗都侮辱緊啲狗

原來平時交既税係咁用既

要捉阿婆去訓覺休息，以老人家嘅有限體力，怕會搞出人命

點解會有啲咁好既老人家

MVP

你老母最撚多貨賣 叫得仲好撚大聲呀

真長者

今朝係天橋見佢接受緊訪問

警犬知唔知醜 走去蝦呀婆

搵巴打買個早晨全餐俾佢啦

痴撚線
我琴日4:00 喺維園草坪已經見到佢不停揮旗
到夜晚義士同差佬衝突, 電視台又影到佢
而家仲係度 ?!
佢真係好撚癲
衷心 Respect

警犬唔撚搬走佢？
非法集結喎

呀婆精力旺盛
不過奥瑪你運用一吓燈力好嗎?

一個人點撚樣集結呀三毛

叫黑警做狗係侮辱左D狗.

非法停留

呀婆真係好撚勁
琴晚佢成10點仲一支公係龍尾

連登仔呢 唔係不散???

真心佩服阿婆

婆婆，respect

一邊返工 一邊打respect
打飛機到高潮 冇乜野用

Respect

撞鬼

阿婆好波

港英旗

可以條三毛講緊班警犬

認真有無人果頭返工 去買份早餐比啊婆？

你地全部都要變老 無得傾

三毛狗係咪無錢用？

連登仔唔敢行埋去

琴日下晝三點已經見佢係維園草地

呀婆仲有氣有力過自己,屌

攬你老母
人地有用過你啦
一拖7 尋晚睇live拖住成班狗
有用過你條廢柴

話我3毛嘅智商應該有啲問題

香港人一起出來呀！！！

你出未

屌你啦，阿婆單拖對住一隊兵都唔驚。你條廢柴咪係度阿支阿左

見到真係覺得慚愧

唉真係好心痛

係港島 婆婆位置？

海富去政總天橋

想買水同食物比婆婆 有冇手足得閒一齊去？

記得拎呢張相比班狗睇

呀婆都企出嚟..其實真係諗唔明點解有人知咩事都唔出嚟.身邊真係有啲咁嘅人

琴晚無呀婆屌醒大家都唔會有之後既衝
Respect

好撚慚愧

琴既海富群情兇湧之際佢叫人唔好衝wo

香港婆婆

我依家去緊 有冇人有婆婆情況

本身話呀婆俾人圍.個個嚟陣,後面立法會出事要人,好多人又走返去嗰邊,太分散了

淨係識開post唔識過去幫手？

英國佬俾個英國藉佢
等佢過去安享天年
無謂為班咁既香港人出頭啦

香港咁多老人家
唔洗翻工翻學
日日朝早去晨運撚雀
但而家啲老人家去曬邊？
剩係得婆婆一個人留守...

張相幾時？？我依家過去

成班垃圾琴日已經話去幫個啊婆啦，兒登仔事實咪又係 講就兇狠做就碌撚

真義士也

今日仲去唔去？撐住香港

你又去咗邊

成班死黑警圍住一個阿婆
知唔知丑架

好心痛 琴晚望住個啊婆比成班狗圍住曬 估唔到圍到依家

你又唔同阿婆一齊坐？
一天光就無曬人

尋日下午影。。。
阿婆冇休息過

如果當時啊婆過埋立法會，會唔會好啲

喺附近嘅巴打買d野食去救阿婆啦 睇到眼濕濕

你唔救?

我去到嗰陣呀婆已經喺馬路俾狗圍緊,仲有隻便衣狗俾人發現屌到佢走

買咗兩個三文治同幾枝嘢飲 儘量趕緊過去

我依家到太子

Nothing left to lose 既心態。。。 RESPECT

十一二分鐘到金鐘

出咗未？ 巴打去到邊

多謝巴打 好人好報 12號再見

好似唔晌橋上面
有心既巴絲去附近搵下

阿婆可能有BC

海富Keep住有幾隊係度巡 單拖緊
有冇巴打集合

真係睇到好心痛
後生嗰時為香港打拚
到老都仲要為香港發聲...

大家留力 12再見 保重 拜託了

呀婆連條命都拋埋出來抗爭
真係想知而家仲係政治冷感既人係咩心態...

十年入面有個阿婆自焚

自焚者

有冇人海富kfc等

呀婆放咗好耐喇爸打
鄭蟲泰同啲差佬交涉過

請問婆婆仲係唔係果到？我想去陪住佢

有冇圖 冇圖我都會去

我唔知 到佐敦

有啊係咪集合

婆婆仲係唔係到？

有咩行動

睇唔到婆婆住 橋上 橋底有人一路巡 狗鐵近海富出口都有兩隻Mark住

古惑仔陳浩南大飛打台灣果陣就係搵成班老人家企前面

多謝婆婆嘅堅持

老老豆豆，阿婆呢個身份本身有光環班警唔夠薑對佢點

大圍

冇乜事唔好行B出口 有兩隻龜揹住袋係轉角位Camp

呀婆分薄晒d人仲好意思講

呀婆一味叫人唔好衝
拖到警察增援

到咗 但冇婆婆

呢個婆婆成日上動新聞 參觀禮賓府果陣帶好多雨革嘢入去俾人拒入 跟住蘋果採訪佢

任務完成啦
仲留係度做咩？

lm

我係青衣

你老母叫得仲大聲

成世都咁清醒

西貢出嚟喎屌

有冇人有婆婆消息

係咩位置睇佢？

政總天橋 唔見

me too 我依家仲喺上面

我都係

不如你搞清乜野叫非法集結先講野啦

笑

死柒婆

破例 些 連登。
因為要話你地知，鄭松泰經過時已經幫咗手勸退咗警察，放咗黃婆婆了。
因為呢個婆婆其實日日係果到既黃傘婆婆黎，泰仲提婆婆四眼陳今日上庭佢會想去聽。
但阿泰冇影相。

我唔喺香港讀書，所以翻唔到嚟參加遊行
但我成日都緊貼住遊行狀況。

另外我係講緊無所事事啲老人家
而唔係要翻工翻學嘅人

同埋我只係覺得，
得翻婆婆一個喺到留守好可惜啫...

車慢都冇辦法

人地咁遠都出黎唔好屌啦雖然可能真係冇撚用

黃婆婆係差佬間出名激動又激烈
通常選擇都係唔理佢由佢
明顯尋晚有人蠢過頭走去理佢…

廣傳 12號會出黎嘅義仕記住抄呢兩個號碼係手或者背咗佢 侓師電話

26081400
6549 9452

黃婆婆

如果有咁勇有咁清醒理智
我唔怕

鄭松泰去左趕走班警察了

到

鄭松泰話婆婆可能會去西九聽陳淑莊判刑

呀婆革命

廣傳 12號會出黎嘅義仕記住抄呢兩個號碼係手或者背咗佢 侓師電話

26081400
65499452

佢叫唔叫警察都增援啦
佢叫人唔好衝，d人咪又衝
客觀事實人地出心出力仲拖住幾條差佬，你條廢柴仍然係廢柴

哦，你繼續大愛。
攬呀婆攬到通過為止
我做其他更有意義的事了

雨傘後都唔醒覺

啲狗剩係識蝦阿婆

Timing問題呀
你明唔明呀

時機好重要呀

因為一個呀婆
咁就miss左

你老母真係慘 生左個弱智出黎

Respect 呀婆
呀婆都好過你地班人

你又唔出嚟幫手？你條垃圾

係公園同個班跳舞雞跳緊貼身舞

我已經講咗唔喺香港

同埋唔洗咁惡嘅

你地知唔知呢個阿婆幾乎日日都會喺高等法院門口搖港英旗屌柒婆

03年既歌
edc行得好前

剩係睇topic 都眼濕濕
對唔住尋晚早走咗 我地自愧不如

痴線
一個阿婆啫 洗唔洗咁多差佬圍住

政治冷感都算..

點解有啲仆街可以對抗爭義士惡言相向

打擊士氣..

支持呀婆

熱狗去幫左手放左

尋日金鐘完全上唔到網咁濟，大家都係行行企企唔知做到咩，而真係有野做既就係婆婆行咗出去既時候喎

如果唔係有婆婆，琴日夏愨道可能一早比人收左皮。

廢到要利用個呀婆 唉

好啦、咁12號一齊阻止警察圍呀婆

萬歲

依個阿婆 由佔中後就係立法會門口
前排唔睡左佢

個阿婆如果有事政府肯定大大獲
阿婆基本上係道德高地既高地

唔係有氣有力過你
有心過你啫

大家可唔可以試下有組織地展開示威？我地差一個領袖之餘，仲差一個大家可以討論嘅地方同組織。

有冇人記得十年嘅自焚者
當初同frd去睇 睇到兩個男人老狗流哂眼淚
驚嘅就係套戲慢慢成真
就好似而家咁

集結一齊屌你老母

一個阿婆仲有用過一百萬個和理非行完散水嘅人

阿婆會唔會成引爆轉捩點？
婆婆要萬事小心

阿婆好野！！

呢啲阿婆冇幾多個

呢張相要推返俾英國媒體

琴日起維園見到佢起度揮旗。

好堅

琴日都好多老人家出左黎，佢地都有共通點，就係廣東話好正。

咁撚多黑警

推

以笑遮醜？

我笑你覆嗰條友呀 on99

班細路嚟，what do you expect?
人地呀婆見慣風浪，有咩好怕？
我呀婆雨革嗰陣都話，你而家班後生咁鳩廢，以前1967，預咗要死人的，同你講玩呀

衰撚過大陸

叻喇叻喇

巴打琴晚有幾勇呀？講嚟聽下？
一個個坐底等抄牌呀？你地仲叻啦

咪就係去左高院出面個噴水池
有時就LG4個出口
幾乎日日都見到佢

婆婆支旗由維園草地揮到而家